[BLINK] BLACKPINK討論區(76)#OurMusicianRoséDay 世上最美麗既玫瑰生日快樂

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

咁快手爆post

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Rosiness @Rosiness_of0211
제네시스 GÉNESIS @GENESIS_97211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
_19960518 @Lisa_19960518

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

新blink LM

金智秀老公留名

有冇原圖

lm

Lm

朴清開po但個名仲係元櫻玫瑰

芯係咁㗎啦

新飯留名

5 ho care la name jer=.=

仲要放後面

老婆仔生日快樂🌹🌹🌹

順路先睇咋

唔通佢會突燈去睇blackpink 咩

GET 女神同款的機會來了！ADIDAS ORIGINALS 攜手 BLACKPINK 演繹全新秋冬系列，每一件都想買！

其實Adidas 男裝都有 Home of Classics系列

我都係著adidas 只係全白stan smith
superstar 女仔係好睇啲

想娜恩同我老婆一齊拍adi廣告

小妹著係幾令令

推一推Rose 出黎

450 抵屌

Rose太瘦了 要返啲肉底先健康

ENG: #.OurMusicianRoséDay
KOR: #.골든보이스_로제데이

ff9 lan la=.=

wife

睇周庭算，仲睇乜撚BP

周庭wizone

仇B都正個凱晴7到

你地班肉絲粉 出來吧

我比較好健康adidas look

最後張相有個小肚腩囝

警告
小心閣下言辭

肉咩鳩絲，炒粉定粉河呀

今次buy你

個肚仔

#OurMusicianRoséDay

我女友Rose生日快樂

今年無cover

生日快樂

生日快樂 my sunshine
#OurMusicianRoséDay #골든보이스_로제데이

老婆朴彩英世界第一

23碎生日快樂

生日粗卡

老婆仔生日快樂

D大陸blink咪送勁多名牌去YG既 會唔會送埋肺炎過去

直接銷毀

Lisa生日快樂

【news1獨家】[BLACKPINK超大型全球項目絕密推進中]11日，據news1獨家報道，BLACKPINK以今年上半年迴歸爲目標正在進行最後的錄音，並正在祕密推進另一種形式的歷代級的全球項目。

據悉，組合目前不僅投入到新曲錄製的最後階段，還與粉絲一起準備了一系列令人驚喜的另類國際大型項目。期待

祕密推進另一種形式的歷代級的全球項目
即係世巡

更大規模世巡

搞咁多野不如一年兩cb

cb 賣碟無錢
Con 賣飛有錢

依個時世 唔係想上大陸開con 吧

宇巡

上月球開con

rosebb生日快樂

rose寶寶 生日快樂

老婆

❤️❤️❤️❤️

真慘
因為代言，搞到搵咁多仲要坐架平民車

Rose 去左record 個度
Cls

邊度有坐

同埋阿媽

同我拍拖果時

lisa po個張個頭油到

都唔係

下

我想講呢張我一開始以為係小松菜奈

你就油

咁都搵到

多禮物到
隨時有肺炎

錄音室

이 모든 계절
나의 모든 계절

落去打卡啫

終於出PKM HOME 唔洗靠Z字頭個條友比寵我

出左DLC禾會返去挽

老婆又著咁少衫

Btw blackpink post已死，12分鐘都無人post

...........................

黑色好襯

真，Lisa 黑色頭同我幾襯

不停賣廣告

唔通sell cb咩

sell 衫

黑髮係咪cb

錫咗落個mon度

有話係新相咩

同埋rose 都無染啦

武漢肺炎

錫mon咁污糟
我錫開佢塊面

呢張一定係以前

清你嗰種等唔到CB嘅恨意

咪再提
開個live都好啦

個裝好熟口面
應該之前巴黎celine 個期

vlive都冇

rose同屋企人低調慶生啦

呢期一個live都無

果日同佢玩得幾開心

Bbg

我老婆好正

倫敦有確診

[url][/url]
屌po錯片

ching咩都睇

扮咩

ching咩都識

唔怕啦以前都po過Prince joyce

慣晒啦唔洗解釋

笑死

qq

最後係播返blackpink house

唉 冇囡

+1

小妹做ptgf
$2000/1hr

搵我

期待BP 有一日可以跳到依個style的排舞
暫時應該得lisa 跟到

又叫春=.=

咪扮

小妹無囝囝約

4位女朋友 情人節快樂💞

懲人情 有老婆………唔怕

今日狗鐵通車係電視見到某blink開香檳

邊個係你

winner 3月cb

你見到張圖有女性咩

收到風B華同沙高都在場

拎香檳嘅？

口罩青負責派口罩

我港鐵職員

依家先上水

掛住陪我秀

咪癲啦
牙秀是我的

我秀唔鍾意人男扮女

佢出左櫃了

主席我要求點人數

你地班偽毒mk一定出晒街

你咪扮啦
利申 喺屋企

依家點人數有咩意思
用app版都上到
利申 係屋企

賊喊捉賊姐

macbook出街都帶架啦

因為未cp 連bp 精品都未有新貨

呢個係明洞地下街啲周邊

旺角信和周邊

明洞會有35 won？

用手機無放大睇

估到係HKD
點會won

因為我印像中好似信和無賣BP既野
香港no blink

好淘寶feel

有啦 ps4舖對面

都有 不過唔明顯

香港冇blink都係事實

香港blink=芯閪
唔計me

香港開con 都爆場

巧多大劣人

18線團開個fm連個細場都唔爆 笑死

韓國冇blink

真

上次商場果個??
平日下午開 唔返工唔返學的人先去睇

lisa 無洗頭

牙秀最正

第一眼好似其他團cb相

睇少D其他團

lisa個頭……

Lisa d 陰做乜尻

又玩9我Lisa

which

同kia車相對比lisa個頭炒車feel多左

同一日影
油到cls

牙秀好QQ

點解Lisa 會咁
好失望

仲衰過中分

jennie個pose係咩事

唔係油既 係特登吹到極空氣瀏海 顯到lisa額頭好闊 好奇怪 反而中分斜陰個比例望落去仲好

空鬼咩
跟本無人會carry 到barcode 陰

有咩問題

額頭好細個啲人會好啲既 eg Irene
呢個造型師真係

都係厚齊陰最正常
一係留大斜陰

唉

who

借D意芯

nature loha 好似係

依團真係冇睇咪屈我
最多睇sohee姐

又一個借啲意

厚陰先係皇道

好fit

You got me feeling like a psycho

cls legal team都出埋

Vouge 果堆相係有啲RV團feel

Lisa 摸咩
Btw 個頭

摸我女人囉

癲完未

cb 未

my wifey

有cherry bullet

無睇，唔識

朴芯:今日有cb

呢輯巧令令

🌸🌸🌸

fiesta

成班大芯閪又唔知芯緊乜

你估用紅字,你就無份芯咩

kpop藍絲

日日問cb你唔悶我都悶啦

Blink都餓死了
變晒reveluv同kpop藍絲

唔要CS呀
要CB

完全唔同意

仆街SAMSUNG唯毒JENNIE

me 僅有嘅清泉

日場仲未取消

黑髮

唔係星期六con 咩
仲飛

黑髮齊陰好危
好易變barcode

直播

首播先岩

你上水啦

校服look cls

洗頭了

4mk

最近比較忙。

我朋友話係gf post成日見到你

LD 有料
獨家口罩相
好似係

你買張機票入去卡關你都得

咁其他站無呀嘛

你朋友

你地要換samsung s20 了

係咪用咗髮片 頭髮厚到癲咗

我太鐘意主唱把聲。純聽歌既角度。支持下佢地都ok既。本命冇cb係真致命。

芯

個口罩……

係咪N95 我都想要
買唔到

口罩搵牙青

兩盒thx

依度8盒牙清

又loop講左好多次冇撈

kf94啫
雖然香港都賣＄15－30

唔睇tag既話 我以為係佢家姐

cls

幾時做番歌手？

不嬲都唔係

同佢家姐唔似

係rose 定 Hyeri 生日

第一張好惡

應該就出welcoming collection?

冇可能出啦

其實都幾on9 要出就十一二月就好出啦 邊有人過完年咁耐先出sg

見到winner有

上年都係2月先出

holunrich

依個頭就唔會出事了

原來仲有Lisa 站

So qq

今次落重gel
風吹都唔郁
Btw 都係唔夠厚

ok啦
呢個look染紫少少 應該幾正

挑柒紫

Samsung毒唯

等睇Lisa Yellow/Purple

好撚柒正

你地班你又J 🐦

咁高叉cls

負皮晒你地

唔惦喎個妝

右2好熟
美秋理個個?

好似係
有冇機會有第3季

唔會有

太厚底.......

有冇人有呢張既高清圖？

不行了

barcode 頭
黑色真心唔啱齊陰

黑色真係唔啱

染頭染得真係太勁 要抖下

關咩事，黑色咪又係染

金色/淺色好好多

有陰影成日覺得lisa冇洗頭

起碼唔洗漂頭 呢兩年轉咗咁多次髮色 仲要成日漂淺 想像唔到要甩幾多頭髮 有時都驚佢地染到個頭好傷 特別係rose岩淺色頭髮 要係咁補染...

放心，遲下會染返

黑色的確差咗啲
cb應該會染返其他色

yg 真心cls
出乜尻公仔

全球性活動喇

好好哋cb唔得嘅

DKLM

柒撚到喊

barcode 敗筆

乜有cb咩
肺炎完咗先 定Cb 先

南韓確診新型肺炎增至204宗 今日新增100宗

南韓確診新型肺炎增至204宗，今日新增100宗。當局將大邱市和慶北清道郡，劃為疫情重點管理區，近百人與大邱教會的確診個案有關，慶尚北道一間醫院出現集體感染，多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染，5人是護士。另有3宗病例在軍隊出現，軍方禁止士兵休假外出。南韓政府宣布，首爾禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，防止疫情擴散。

2020-02-21 16:10:26 有線新聞

大版口罩? 好大個咁

老婆秀

戴唔戴都係咁有仙氣

唔戴口罩

秀B

.....

6點半t2

條友仆街啫

屌
笑撚死

口罩無包實下巴

驚整花個妝

以為CK UNDERWEAR

BB有乖乖戴口罩

廣告女團

my wifes

唯毒

Sorry, that page doesn’t exist!

美圖秀秀Rose

好能正

我老婆係幾正

老婆超正

戴左口罩都咁靚

1年前同bts 爆最快破hit rate
依家人地都已經出左n 隻歌........

你重係kill this love kill 足1年

就解散，當然急著出啦

唔係解散 係準備入伍咋
兩年後退伍 可以繼續活動

依期仲cb? 不了

又唔係全隊同時間入

真係好柒 走去賣公仔

好柒

CLS KR越爆越勁就算CB完都會同KTL一樣冇FS

傻嘅，邊有cb

都正常，衛生意識咁差

扑野都唔帶套梗係啦

好想去

HO QQ

這是..........

？？

哦，Lisa又比人撞

HE IS A ROSÉ FANSITE

Paint it black

咁仆街，sorry都無

秒道歉

唔道點得？
唔洗搵錢咩

俾人屌到飛起 仲唔即刻道歉

一日唔死 一日都有花生

又話rose fansite
成班尻up

估都估係jen站先啦，條友跟住jen行，成班弱智

繼泰國果單之後 又一個被全球blink圍小的

笑死 本身外國jennie飯同lisa飯已經唔喎咀型
依家咁搞一搞 jennie飯肯定再比人踩多幾腳

外國blink 咁分化??

一個韓國人氣top
一個外國人氣top
兩邊毒唯Fans一直睇對方唔順眼
支那今次集資都係兩邊鬥餐死

冇團飯

me 團飯

泰國咩事

簡單D講 兩個member既飯互屌鬥on9

打錯 應該係菲律賓有飯捉住jennie 果單

小編

moto？

share thx

突然好空虛
係福岡無野做

睇其他團囉

去打街機 夾公仔

無料案內所

膽粗粗入過

有無包膠

Cls 我睇緊乜野

入左去話外國人唔比玩

唔好扮晒野

牙青係blackpink post第一肉體飯

真，今次撐華B

請尊重 謝謝

有D好似專for外國人
利申朋友講

一係大陸雞扮日本菜，一係柒到喊
利申聽紫頭朋友講

衰妹

又赤腳了

街頭有個姐姐唱歌好好聽
忍唔住企係到聽左3首

佢比人狙擊嘛

要寫信

追星還追星 追到阻9住黎 當場比我都小9佢啦

Cls

典牙

唔好咁痴線啦

邊度痴

搞我老婆

rosebbg is me

係我老婆sor

戀童癖咪癲啦

you are rosebbg…

YG 都幾好笑
World tour 完都唔出po
淨係出youtube views

屌 仲以為cb

嘩我rose

沙ching快到，一分鐘都冇

3月都就到

呢排疫情風頭火勢
有排等

我講2020 welcoming collection可以3月先出

咪好似上年SG咁，年都過撚埋先出

Winner都係3月
YG做野零舍唔同

重課

周邊就大撚把 cb就一個都冇

呢個真

btw 你又新名

就返上年嘛
啲月份唔重複得

出而rose 個po

rose 又唔戴罩飛

jen…
老公我不行了

快啲死啦咁你

香港咁快封韓國關

歧視韓國人

美圖秀秀

快啲食我⋯

QQ

D燈光拍鬼片咩

真係好似鬼片

搽咁細pat唔怪得咁瘦

睇到好撚不安

跟本成set 都唔正

Korean Air flight attendant confirmed to have contracted Coronavirus

This could have implications for idols and actors traveling overseas for promotions or photoshoots
我老婆琴日先搭完 pk了

唔撚係掛

Rose 看起來幾好食

我要cb啊 唔係sg

依家仲cb係咪傻左

帶住口罩去大邱cb

Cb做咩
留係屋企陪我啦

想問下BLACKPINK係咪出寫真集？
可以係邊訂或者買？
女朋友岩岩同我講過下 想買比佢
唔該曬各位先

唔係寫真係welcome collection 姐係日曆之類 不過未出同未有preorder
你可以去gmerket or yg select睇下 嫌煩遲下walkin信和果兩間應該都有

原來係咁 多謝你既解答
我去睇下先

咁你幾時開
想join fans meet

又唔係同一班機

頭兩張個頭想點

d 毛仔好正

最尾2張

話曬都channel 代言人

點解成日唔著鞋

散發仙氣

仙氣太強，要接下地氣

希望聽日醒左可以見到有一皮野派

派比綜援咋

做暴徒仲要派錢比你？

派比我 仲窮過綜援

唔派我好似牛丸咁打撚柒佢

聽日公佈咩
無咩宣傳

話時話果4000派晒未

唔好提
無份拎
政府食撚屎

聽講有錢嘅人先拎唔到/拎唔足
利申 拎足4000

唔係好信喎清

唔係6000咩好多年之前

ching今次真係坐左好耐?

因為我唔係攞到4000個批人，所以冇咩印象

呢到咁能rich

攞足4000既死窮撚係到

件衫幾靚

咁你一定係聽撚錯了

點解冇份拎

人工太高

過撚左佢個退稅額咪無
單人不嬲係交最多

我乜尻免稅額都無
全部硬食
屌佢

收入低到唔洗交稅

繼續吹

冇學返又冇工返，比人炒撚左

非住宅先有得減

有冇老豆老母要養牙 一係進修下囉

老母有老豆養

正常，佢都唔係為普通市民嘅

喊定先睇黎冇得派

真係派

10000

有CB既話飛KR了 中左肺炎再講

到時又拖返你兩年先派到

有冇兄弟姊妹

有，失業中

兄弟姊妹無免稅額架喎好似

點會
有一項叫 供養兄弟姊妹

有 18以下同18以上仲讀緊書都ok
再唔係捐下錢囉 35%deduction
總之唔好比正苦賺

仲有阿爺阿麻要養 65以上都得
60以上未夠65有半額

屋企人拎左啦

無讀，失業中

下年先有錢點買

買2021

下年CB先同我講 今年冇錢窮

幾時開放預購

你拎左供養父母咪得

我老豆養我老母

Welcome collection 入面隻dvd係咩黎

9成係花絮

粉紅色封面你買唔買

唔會 佢只買黑色

出依套野又代替左cb

都有cb 5/6月啦

又要延遲cb

根本無打算cb

好事

見到佢地成日飛就驚

洗唔洗痴咁埋

我個心好矛盾

YG: 好在姐~ 繼續出精品同小卡搵錢先

好似有佢地玩遊戲

無所謂啦反正幾時CB都一定係一年得一次

1年 1cb

又可以R贊助商

Cara Delevingne
cls

上次夏威夷條片都未睇

等睇rose 食nutella

今次我餵佢食

老婆rose

米癲

【spotvnews獨家】[YG新女團將於今年下半年出道]27日，據spotvnews獨家報道，YG在全力準備BLACKPINK新曲發表的同時，還在準備讓旗下新女團於今年下半年出道。YG不久前定下新女團最終成員，並與其籤訂了正式合約

呢間公司就黎迫到我變BP毒唯

yg逼到我要做芯

點解我咁苦命
前世做左幾多壞事 今世要追YG嘅團

命咩苦
反正你追開十幾個團

邊有咁多

YG呢種未出道就幫新女團招黑嘅做法
實在令人五體投地
連唯一嘅女團都搞唔好
學人搞第二個
當自己係JYP

一定要紅唔起 專注返BP🙏🏻

淨係追一團

Yg既行事作風 真係可以令到人好火滾 忍無可忍個種feel 有冇人明個種感受 bp 歌少 又唔比佢地上節目 根本冇野可以睇同支持 淨係開演唱會 同blink係狗咁撚 依家仲要出女團 已經得一丁友作歌 係咪就黎要玩兩年comeback一次 點解唔可以集中棒bp 根本地位未穩 好煩 好嬲

出到道先算啦 一定又拖返一兩年
同埋你諗真啲 YG根本從來都無專注過響BP
多個新女團追反而係好事

人唔笑

拖多幾年先啦

同感

棒唔曬2團
其中一團入雪櫃啦
睇下邊個死先

明明bp 可以好好地發展 點解要咁呢 比曬啲焦點係新團到 on撚9

2NE1 2.0

blink已成condom

咩其中一團
係全部都入晒雪櫃

2NE1 都有7年

BP 3年就變condom

FYI 2NE1出度三年已經有full album加一堆EP

Rosie bbg尋晚同我講佢最討厭香港警察

YG 覺得BP 的國際地位已經好穩

因為去親東南亞都塞爆人地個機場
唔出碟唔上live 都照爆演唱會
咁繼續開演唱會 同 photobook 比你地訂夠啦

Yg出新女團？
Lisa又送中？

所以LeeHi 果時都唔續約 YG都無心做歌

正常 依家靠歌搵唔到食
開唔到con = 公司無錢賺

又有咩中？

Rose去親fashion show都係著純黑

純黑 襯黑看不見但卻誘惑

錫錫😚

YG係一間好撚奇怪既公司。難得的一團女團可以衝出世界又受歡迎。世巡完左冇CB食住條水已經係神技。唉......

blackpink house

就係唔cb都紅先死

有生之年應該見唔到第二季

仲出女團
痴撚線公司

係
頂盡得45分鐘
類似Hawaii 個類
同埋想講而家連diary 都無撚埋

vlive都冇
1月頭到而家

忙練舞錄歌啫

應該5 6月先cb (可能再遲)
而家得閒到呢

點解要影住bp 😈
雖然佢中段有show bigbang 班毒友

我秀尾機到

我女人正到痴線

咪癲啦

護䔋手

Me is

me is not

Kpop粉紅

kpop粉墨

me黑粉

我係中國人呀hi

Kpop小粉紅

我係黑粉啊hi

成班kpop弱智

金智秀係我老婆呀hi

金珍妮係我老婆呀hi

上面兩個痴線佬就去愚樂台吧

u2

ho qq arr my wifeeeeeeeeeeeeeeee

露底乜料

打底褲姐

幾時又改左名

清個名

愈黎愈多疊字會然入侵BP post
相信下一個會係兔兔元英

兔兔係姬振

芯芯Z巴

單單碟巴

又得jen一個

btw

南韓依家確診數升得好快
要身體健康

食我啦

Lisa

Jisoo

jeng

【Theqoo】BLACKPINK世巡實際情況！門票收益5,675萬美金(690億韓元)，書寫KPOP女團巡演歷代最高值記錄！韓國2.1萬人，日本17.1萬人，中國+東南亞13.5萬人，北美7.5萬人，澳洲2.6萬人，歐洲3.8萬人

lisa個衰妹床照

港場佢都賺左我成接近2千蚊
DLLM YG

冇錢追星了

hello moto

坐咗幾耐
嗰個其實係家姐

條cc9死都要拿尾采 我都廢事哂我時間回佢

我就係奇怪，做咩有個妹

又黑我Lisa

希望佢4個一蚊都咪撚捐

捐韓國可以 支那就不了

依家周圍國家開始block 南韓
無得再搞世巡搵錢 肯定勁開精品

要先cb再開con喎
cb又要等武肺搞完

女友

最想要都係cb

ff9

唔記得睇時間
原來啲站截撚左數

Minishop

無個幾張卡仔
mini shop 我不如gmarket

卡仔姐 唔重要啦

都係 豬媽算
$260

老婆s好掛著你哋

以前我都中意草卡

你果團delay左cb又係慘既

邊團

其實買黎都係擺埋一邊

所以拎黎見真人好過

一陣寄埋肺炎黎整個香港大爆發

Blackpink

this

我老婆

依家攪到睇廣告先見到佢地cb

屌你老尾YG

推個

幾時有new content

等佢地接下一個代言廣告

而家唔cb都ok
但可唔可以有條vlive睇吓

上面班友痴左線

Wifey

今次對鞋OK喎

以為你係愚台班痴線佬

呢個po 個個都比我痴線

我係唯一清泉

仲有me

Lan la ff9

再痴啲應該會叫Rose 唔好再著鞋

見過啦

梗係唔好著

我老婆真係好靚

係我老婆

好想啜

依條友愈黎愈痴線

躝啦 咪肉體我老婆

Nigga hi

笑到我D腸跌晒出黎

佢地話驚你地班痴線佬奶mon感染武肺
所以vlive 不了

護琦手

芯嘅藉口

咩人分享d咩野

新英雄門!

Wtf

山和城堡
真，YG 成日收撚埋我BLACKPINK

張圖真定假架

咩黎

Fake

Blood pop aka Lady gaga executive producer for chromatica album following Blackpink on ig 👀

好似係真 見出左新聞
雖然無確認 但都無否認

【News1】[BLACKPINK超大型全球項目是與Lady Gaga合作？]在海外，有說法稱Lady Gaga於4月發行的新專輯中，BLACKPINK將以合作的形式參與其中。

News1在2月單獨報道BLACKPINK將於今年上半年迴歸，同時祕密推進超大型全球項目後。3月英國音樂業界陸續捕捉到了BLACKPINK的全球計劃輪廓。

英國著名音樂專門廣播頻道在韓國時間4日發表了題爲"有說法稱BLACKPINK和Ariana Grande將以合作的形式參與Lady Gaga新專輯"的文章。據悉，該消息是Lady Gaga方面相關人士透露的。同時，英國著名音樂評價網站的相關人士也表示已經聽到了相同內容的情報

睇黎係真， osen 出左新聞

終於有新歌

幫人feat都唔cb

會變Kiss and make up

武肺啫
唔係一早cb 咗

點會一早cb啊

開CON又多左首歌威下

如果係真嘅話都幾尷
同gaga合作 YG應該會煲大佢
但係gaga隻碟4月就出
團CB最樂觀可能都要去到5月

講到明coachella之後 跟住去埋秦國玩水
5月差不多啦

去秦國係?

依張圖好好笑

終於要第二次濕身

哇 牙秀勁Q

應該取消喇

肺炎水互射

我射水佢地

welcoming collection 2020 lisa個張都係

係喎今日去
未睇twitter

今日出

同佢地互射

想去massage

衰妹著CK又幾正

妮妮又想同Rose 爭赤腳女神地位

一齊去

好意思屈我肉體 根本全個po都係

我唔係

你係

係人都知我唔會肉體自己追既團
其他團就會

幾時到jiso

垃圾肉體飯

肉體開兒童

秀秀赤腳 我會爆笑

腳趾

唔得啦

成班痴漢

都係淡妝秀最QQ

餅印

多一首歌開concert
如果係真，有機會同lady gaga同台都幾癲

咪ff可以同佢同台

日日ff有cb慣咗

Wannabe

又逼我買

呢2張真心癲

2020 welcoming?

係

食我落提子

死撚開啦

我要返duu du duu du 造型

唉
我lisa 個頭同埋唇妝都唔撚掂

玩9 Lisa

痴線
狂睇本photobook

啱啱拎左好正

雖然想要Lisa,但Rose好靚

siu4 秦國fm全部唔洗去 佢地都入唔到境

早14日去

扮咩啊 佢一句都睇唔明喇

譯左秦文比佢睇

有翻譯

香港邊度可以買到2020 welcoming collection

無預訂就 等信和

不過我真係好唔鍾意依套相的風格

還我girl crush Blackpink

好過ktl

信和 最平$320

320 即買喇
除非你之前有訂 唔係都應該無乜平過呢個價

電梯落一層右邊角位mini shop

其實vogue係未專登影到咁

想買

個tone唔識欣賞

香港冇

屌佢

Rose：sorry？
CLS

見到隔離團同車頭相合照 下次lisa去完中國返黎佢3個可以試下咁做

唔明

t

CK好貴 買唔起

圖?

Same

Yg:有仲想點

買左 仲未寄到黎

less is more

less for me,more for you

?

Up what 9

ELLE Singapore confirms the cancellation of Jennie and G-Dragon's attendance on the Chanel Show for Paris Fashion Week due to COVID-19 outbreak.

應該又係唔知咩團d歌

COVID-19

wuhan coronavirus

唔係

佢成日都咁摸我

真露好飲❤️💋

想講件tee

左一係邊個

下個po叫咩好

預祝Lisa 生日？

no la仲有20日 再下個po先

彩瑛愛我 我愛彩瑛